屌 突發！ isis又加左我入group 打聖戰

Gp icon條仔手臂好粗

Lm

Yummy 圖呢？

又可以撚狗

可唔可以翻譯下

講緊乜野

留名睇煙肉圖

此帖必火

صـﺎ‎ا‎ا‎ﺭ‎ﺕ‎

Allahu akbar

唔見咗咁耐去打完聖戰？

有冇肉圖既素材比我

iMoM

‎اﻱ‎ ﻉ‎ صـفـو ف صـﺎ‎ا‎ا‎ﺭ‎ﺕ
終於打完一句

翻譯做佢地啲垃圾文叫佢地打支那

cls

有冇巴打知佢講咩？

又係你條中二病傻閪

留名

一蚊三盒

腦魔bb❤️❤️

打性戰先講啦

最底個句

你都多撚餘
你打中文佢地識閪睇咩
一係就send 劏豬食豬gif,一係就send 4級gif
打中文只會顯得你on撚9

有冇link? 想join group

一陣fbi見到個連登icon走黎查連登

用英文
試下溝唔溝通到？

LM

又屈鳩人isis

咪咁小學雞啦

食豬肉圖呢屌你
跟手貼埋欣宜俾佢地

又係樓主隻小學雞.....

FBI 好快睇到呢個post

貼豬圖做乜鳩？
佢地覺得豬污糟
你貼豬圖最多咪又係覺得你污糟
撚咩狗姐？

樓主你不如直接copy去google translates 啦

焚燒可蘭經

同佢地講聖經

玩還玩，記得唔好話自己係香港就得

你用Google translate講番佢地啲話好過啦

性戰下話？千人斬未？

睇死樓豬唔敢sd呢d圖

乜你條友仲未死咩

唔洗驚
telegram好安全唔會起到底

一陣直接攻打香港

咪係

樓主呢？

樓主已深潛

rip

isis上門捉左樓主

結果原來係波斯文就

咁唔玩得就咪撚開post啦

so?

咁快手

弱智仔無啦啦侮辱人地宗教做乜

樓豬

樓主？

lm

樓主

連登仔質素🤦‍♂️

善用起底模式

記得同佢講，Hong Kong is not China!
快撚d打支那

想入谷呀

火你老母

素材：

又黎

樓豬淆撚晒底 淨係敢打啲on9野

有冇香港支部可以加入?

係咪rapper

屌解我睇得明

最醒係你啦

失蹤了

agree

樓主快上水報平安

樓主正廢柴

巴打又係你

樓主呢 出來報平安

上緊bbc 仲未見到樓主消息

你睇清楚啲

Go fuck your self

荷蘭豬

唔撚識玩就咪撚玩啦樓豬

開心share又柒到唔識玩

又無準備 又唔識玩 學人開post

Go fuck yourself

Where is floor pig

假鳩

rip 樓主

樓豬出黎啦屌

留名先

做乜鳩

屌 垃圾樓主 上次係咁 今次又係咁

如果係isis會係到傾 瞓撚醒未？
人哋用自己語言傾 你無啦啦打中文 仲要有人贊成樓主去侮辱人哋宗教 連登仔真係....

上次先俾人屌到潛水
今次又黎

笑死

樓主已經投胎去左敘利亞 下世生性做人

人哋內容都唔係講緊Isis
唔好見到Arabic 就以為等如Isis

唔小心加你入gp跟住就拎人地宗教禁忌黎講笑 樓主中幾